10點鐘好多人嗌光復香港好正

屯門好多人叫

岩呀

一日4場，加油呀呀呀呀

嗌喇喂

光復香港 時代革命